沙田連儂場冇左啦

應承我唔好麻木得唔得？
應承我撕一貼百好冇？

推一

推二

推三

推

推四

推五

應承你

推6

多謝

推七

推8

推9

推十